今朝買左日經put輪

如題，10473 仙2入左，之後見佢冇買價又跌去1仙以為有問題就1仙走左，但岩岩先見到佢三點後爆左上去，點解會咁